版面保護唔包回覆已被引用又係咩玩法

唔好戇鳩啦屌你老母
諗野全面d好冇?

唔推唔洗應?